[kpop] 最近新人男團火不了的原因

最近新人男團火不了的原因
最近打開音樂節目，真的只想歎口氣......
1. 曲風就像工廠流水線一樣，動次打次動次打次....（營造緊張感）Fire！！ 哇！哇！今夜要燃燒Yeah~（機械音炸裂）
2. 多到數不清的baby、tonight，沒有英語都寫不了歌詞
3. 沒有實力，沒有顏值，這些人還要夢想成為第二個V、Kai、田柾國、GD
4. 體型太瘦削了，感覺需要我保護，但歌詞卻是「我來Carry全場」，在我看來連個礦泉水瓶你都Carry不了
5. 造型上死都無法放棄EXO《Love Shot》的西裝，BTS《血淚汗》的白T恤，整體造型or風格=體格一般的VIXX
6. 不是想要唱歌跳舞的感覺，倒像是在江南夜店勾引女生
7. 長相全都一樣
8. 以為把頭髮染得花裡胡哨就能變成GD了
9. 歌詞、歌曲、舞蹈一點都不「男性化」，而是「多血質」，感覺要打女生
10. 有不少團隊被打造成了人氣男團的盜版，他像誰誰誰，他又像誰誰誰，但是他的實力又完全比不上人家
11. 光看舞台表演就知道隊內一點都不和諧
12. 女生也很喜歡清純男生啊，但這些人除了肉麻、嚇人的性感之外就沒了
13. 女生很討厭那種一邊嘴上說「我讓你心動吧」一邊做出讓人心動行為的男生，這群人就是這類人，完全就是在玩弄別人
14. 名字也起的很奇怪，要麼就是完全記不住，要麼就是太奇怪了讓人印象深刻，又不是機器人、病菌之類的
15. 老實說這幫人還沒有我們班男生長得帥，看他們跳舞就像看修學旅行途中班裡男生跳舞一樣
16. 都以為隨便擺襬POSE就很性感了
總之有很多人真的很沒有存在感，我都懷疑他們是怎麼被選上的，舞蹈、歌曲、音色、外貌、身材，甚至連性格看上去都䢔一般，再加上歌也不好聽，卻全都像BTS的《Fire》一樣跳得那麼激烈，太無趣了。感覺他們就是看了BTS和EXO之後，為了金錢、名氣和女生才想要當男愛豆的
----------------------------------------
韓國網民留言：
1.感覺出道整體水準下降了，尤其是顏值水準
2. 我都擔心他們解散退團之後要如何生存下去，以前的愛豆團還能出些演員、綜藝人，現在幾乎都沒有了
3. 說的太對了，看得笑死我了
4. V，柾國？ 這幫人還真是不知道羞恥
5. 為什麼說VIXX， 是在貶低VIXX嗎？
6. 千篇一律的戰士風格、致命風格、激烈的舞蹈，哈哈哈哈，真的都一樣
7. 我剛聽完我本命的歌曲，真的有baby， tonight這類詞，但是不妨礙我依舊喜歡他們
8. 可能是觀眾們眼界高了，以前只要裝作「致命」就能火，所以大家才都想靠魅力一決高下
9. 近期的風格都很誇張，全都在裝性感，裝可愛，連妝容都很誇張，看得人有負擔，太油膩了
10. 其實就是一句話，風格千篇一律，沒有任何辨識度
PS: 原貼文圖片(ATEEZ)來自pann貼文原作者
出處：

👌

一睇就知原po 主係kai fans
同其他三個都唔同level 仲要放一齊
隊內最唔紅嗰堆黎

D特徵咁似天團twice
男團都行心亂如麻風格👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻

其實呢啲人講咁多嘢，都唔會使錢落新人度架啦佢都係對追開嘅idol無哂激情，想喺新人搵返類似當初嘅感覺，搵唔到就寫千字文發脾氣，現實中都一定係老姑婆嚟

不過講真
如果有生之年可以見到 k-pop 沒落, 都係一件好事

跟本飽和哂 審美疲勞 年年咁多男團女團果d fans邊度支持得哂

得CRAVITY火得起（喜）💘✊🏼

咪又係睇樣
Pentagon同iKON既歌已經屌打而家班男團
新個堆似dance battle多D同埋得個噪字
其實NCT既歌都唔錯
不過呢到都係對人唔對歌

之前聽聞韓國一年出產 幾百隊組合

但真正紅得起既都係得 十幾隊左右..........

邊會有幾百隊
年年都係得幾十隊左右